澳門，抵啦！

奶共丫拿！解放軍丫拿！
你地享受埋人生最後一個風球啦